拯溺

康文署拯溺訓練班有冇得考試

銅章

有架，但要入會同俾錢，間間5同，通常1000左右，師兄邊度學?

康文署

18號第一堂